大家睇路 唔想渣都無就做好防守倉準備

知唔知點解巴佬同橋水撤退？

因為佢地預測中美會打仗

除左呢個可能會勁過支那肺炎而令佢地撤之外 無另一個可能

經濟衰退都唔會撤成咁

係就好呀 我買重軍工股

打仗

我啲RTX有救啦

如果真係打仗，咁我全倉All in汽水蓋

仲有油股，金銀都會爆升，波音可能起死回生

巴佬:

生化戰可能性高好多
武漢肺炎證明性價比好高

人在天堂，錢在銀行...

仆街！tesla 上海廠會唔會俾習近平食撚埋出比亞迪